04/12/2012
Vou ler a especificação do papel porque é interessante saber se ele rende dividendos.
Não vou ler tipo de mercado porque isso pode virar um classe depois. Vou fixar a leitura em "10" ( mercado à vista ).
Não vou ler o código BDI pois também tem grandes chances de virar uma classe posteriormente. Vou fixar a leitura em "02" ( lote padrão )
Não sei o que fazer se a moeda de referência não for "R$". Vou dar skip e logar caso ache algum registro que não seja "R$".
Todos os campos referentes a opções e mercados futuros serão deixados de lado por hora.
Não vou aplicar o fator de correção da cotação pois poderia perder precisão nos preços, vou criar um campos a mais no papel.
Vou ignorar os campos: PRECO_PONTOS, CODIGO_ISIN e NUMERO_DISTRIBUICAO.

